內地男遭私了 警控74歲瑞士籍男涉教唆明日提訊

去年本港的反修例示威引發大量衝突事件，亦發生多次「私了」襲擊案件。警方早前拘捕一名74歲瑞士籍男子，指他涉及「協助及教唆在公眾地方擾亂公共秩序」罪，並於今日對他作出檢控，案件明日於東區裁判法院提訊。

據了解，事發於去年10月4日下午2時，當時中環干諾道中正進行示威活動，在投資銀行任職的內地男子藺楠，行返其辦公室期間，以手機拍攝現場示威者，期間被人發現，在場人士向他叫囂，及後被路人勸阻離開。

當藺準備進入大廈前，曾轉身向示威者大喝一句：「我們都是中國人！」期間被捕男子Progin Marc Gerard當時疑衝前將大廈玻璃門關上，阻止藺進入大廈，其後一名黑衣人從後向他施襲，包括在他臉部飽以老拳「私了」，導致他的左臉和左胸有瘀傷。

警方去年12月23日拘捕Progin Marc Gerard，商業罪案調查科今起訴他「協助及教唆在公眾地方擾亂公共秩序」罪，案件明日提訊。

藺楠 乜撚嘢名

告唔入，完

手足

瑞士手足

期間被捕男子Progin Marc Gerard當時疑衝前將大廈玻璃門關上

下？？我無睇錯？

非禮個隻支那狗又唔捉

依單野關商業罪案調查科咩事

示威者係出面
入面鬼佬閂門都要俾人告

關門都犯罪斷估後來撤控居多

香港74歲對比外國74歲

仲要係商業罪案調查科，乜撚野事

link????????

東方

告到無野好告

閂門保障業主財物有咩問題
點知隻支那狗會唔會整污糟地方

支那人

瑞士做咗中立撚咁多年
今次終於有人做返啲啱既嘢啦

阻撚住班狗閪黨羽搵食，仲唔撚係商業罪案？

睇手足個名似係法語區人.

香港(74歲): 廢青！又佔中呀!?
瑞士(74歲): révolution!! Allons enfants de la Patrie,
Le jour de gloire est arrivé!

冇野做咪鳩拉鳩告囉

厲害了我的國 洋人閂個門都要問准黑警

係咪告錯咗呀 唔係間諜咩 唔係特務咩

咁都告得入？個阿叔影相咋喎

中信呢死黑警

閂門都犯法cls

閂門唔俾仆街入有咩問題？

老馮要做護支那人？

內地男子藺楠

我又想知會唔會告得入

用納稅人既錢起訴 狗9告真係無成本

支名

閂門有咩問題

呢件值得推上國際戰線

傻撚左阿 搵唔到人 唯有鳩拉個路人

原來閂門都係罪

1月遮打私了便衣犬用毒品調查科查
一係得閒得滯鳩拉
一係認真所有刑偵犬都痴咗線咁睇CCTV

因為閂門所以被告？？

有冇人去瑞士討論區post呢段離譜過乜嘅新聞

痴撚咗線

去瑞士煲大佢

記者黎

閂門唔俾人入都犯法
仲要係商業罪案調查科
黑警真係亂黎

告外國記者 煲大佢

咁721，港鐵停係度，方便白衣人打人，都係啦

外國巴絲 希望可以幫幫手

REDDIT 都可以擺上HK

藺楠表示，以其內地人身份，在香港某些行業發展有優勢，但他坦言並不打算長期留港，希望到不同地方體驗生活。「可能會搬去台灣，又或一兩年之後去美國，不過未有詳細計劃。」

74歲外國手足
國際戰線機會黎啦

有冇人知條支那佬做過乜先比人圍
老老柒柒你正常行過邊有人理你係支那人定點
肯肯定衝出嚟柒啦

告閪咩

你老母個臭化西咁都有得告？香港法治好波

丫叉包裹案文員獲撤控兼得訟費 官質疑為何提檢控 DOJ：警方話晒事

依個真係煲得大

send晒去台灣美國報定案先

中意告9你就告9你

閪名

保護自己免受暴力對待都有錯?

4月3日大量寶寶上庭🙇‍♀
1⃣23歲鍾義士、林義士小西灣槍械案，還押8日

2⃣大埔狗屋縱火羅義士、曾義士、郭義士

3⃣元朗15歲義士縱火，還押86日

4⃣1220大埔開槍案18歲蘇義士，被捕至少兩次（1207北角荃灣），還押105日

5⃣1208灣仔33歲彭義士，還押77日

6⃣1208灣仔槍械案22歲張義士、20歲張義士、21歲嚴義士。23歲吳義士還押118日。21歲黃義士還押118日，被殺人犯在黑房熄燈，圍毆拳打腳踼，掌摑揞口（封口），錄口供用過份武力威嚇，強行解鎖手機，黃寶寶上庭時一直喊😭😭😭寶寶有野同大家講👇請大家咪捉鬼，勇過你既人唔代表係鬼。

7⃣94北角37歲梁義士，還押212日

8⃣1209旺角18歲陳義士，被捕2次（831鐳射筆），還押116日

9⃣1031深水埗20歲張義士還押155日。被逼戴裝逼拍照，被一拳毆腹部，被恐嚇「再唔講嘢就打你」

1⃣0⃣1111青衣29歲蔡義士還押144日

1⃣1⃣1112長沙灣19歲韓義士還押143日。狗車上被男殺人犯掌摑，辱罵「臭X」，恐嚇「信唔信我係度強姦你」

1⃣2⃣1118旺角24歲黎義士還押137日

1⃣3⃣1118理大大屠殺26歲温義士還押130日。被逼戴裝備拍照，被圍毆，禁止看醫生

1⃣4⃣1118油麻地23歲梅義士

1⃣5⃣1201旺角30歲梁義士還押94日

詳情睇被捕組🙇‍♀🙇‍♀🙇‍♀🙇‍♀🙇‍♀🙇‍♀

本身公眾地方xxxx呢條罪已經屈撚到仆街，你單拖告唔到非法集結就告呢條，你屌班雜種狗老母，佢告唔到辱狗罪又係告呢條，估唔到屈撚到乜柒都無做都可以話你協助教唆，呢條罪真係萬能key中既極品

屌你唔話道玻璃門係原告

驚走冷氣啫

睇唔明

問題係條支那狗行為都好煽動擾亂公眾秩序

馬賽曲
不過人哋喺瑞士人

74都行得好前

Sor,我隻狗黎

聽日煮左佢黎食,廢事佢獻世

佢又唔係郁手果個

告撚到咩屌你老母黑警

diu 我都諗起呢幕
721 咁多間警署拉閘 999冇人理
全部見死不救
成隊警隊告呢條啦仆街

閂門都告？算啦法治根本係笑話

閂咗門令到佢比人打
咁樣都入到教唆？

明明係支那狗叫"我地中國人" 擾亂公共秩序先

重有前狗退休狗 呢啲嚴重案件係總部搞

咁你明啦 毒品同商罪係做咩

藍屍channel先多呢d鏡頭睇

條支那人企係度on99

其他人又可以係左邊自出自入，佢唔行扮撚曬野怪邊個？We are all Chinese啊啦

全程個鬼佬同佢冇body contact，如果佢覺得現場咁危險，點解唔快步縮入去？

冇人好似黑警咁撳佢落地喎？

條鬼佬明顯學左香港Ｄ娛樂版記者，哄個靚位攞鏡

曾轉身向示威者大喝一句：「我們都是中國人！」

點解唔告佢在公眾地方擾亂公共秩序?

濫捕濫告

痴撚線

佢自己唔走關人撚事

閂門都要比人拉 笑死

呢單野係支那瘋傳 黑警同班支狗交代only

佢地屌鬼佬多過打人位手足

喺商業大廈發生掛

某些行業

閂門都告

應該係多手搞手足俾人c

推

佢係唔係作家+攝影師

backup

721所有嘢都係犯法
如果法治未死

召喚台灣手足
睇下有無方法喺台灣唱通街

閂門同佢俾人打係2單個別發生嘅事件，冇證據証明佢知閂門就有人打大陸仔或閂門係佢俾訊號人打個大陸仔，正常都告唔入喇。

咁小事都要拉，對家真係落晒力清算

條大陸仔己經比人炒左

又一隻借香港去美帝嘅支那狗

擺明想話畀啲藍絲同佢哋圍爐 佢哋好勁 終於捉到外國勢力

More pls

佢哋似係想屈瑞士做佢哋口中嘅外國勢力

屌你老母，邊撚度係個鬼佬鎖門，屈都唔係屈到咁on9下嘛，有曬片

唔知佢依家去唔去得成果2個地方呢

返偉大嘅祖國啦

出面兩邊打交，作為中立撚既瑞士佬閂埋門唔偏幫好正常喎

推手

嚇鬼姐，冇理據入到根本

又係鳩拉

佢自己唔入門口啫，完

手足，救下手足

推上Twitter

閂個門都叫教唆 咁我口頭上講句屌黑警老母咪俾人告強姦超齡少女?

攪撚笑咩咁都有得告
閂完門仲有人行到入去
然後條友又係企定定唔行入去
邊忽阻到佢入大廈

法國國家

法國國歌*

呢單都可以告呢條罪

Send俾阿叔個律師

閂門都拉

係告強姦犬科動物

黑衣人唔似香港人。成件事似有 object特登set up到佢好委屈咁 何況佢唔係現場出現咪無事囉

返中國啦

比佢入分分鐘告非法禁錮

西人有閂門，但冇攔住佢入去喎，佢自己唔入，企喺度俾人打，關西人咩事

鬼佬要做bell boy？？

如果告得入咁721呢下可唔可以告
例如失職然後導致他人傷害
類似咁

一定要去旁聽聲援

藺楠=躪藍

返返佢個祖國支那啦屌

On9

有冇方法可以connect度瑞士人
等佢地知佢地有國民比黑警屈

邊有閂門，佢拎角度昨wo,仲有人可以出入

有冇twitter手足幫手upload呢段新聞

維京人手足....

又鳩告

Sorry 樓主借個位幫推

［正經post]希望下次遊行/開花聽到呢句

燒腩

啲瑞士佬明明勁藍喎

預埋我

其實香港仲有班熱心人係疫情下用唔同方式抗爭緊

但奈何呢班人永遠只係你抬頭望一眼就走唔會記得既人

我諗佢地個po如無意外同上幾次一樣都係等沉底

【多圖】我哋嘅第二次

鳩告

push

睇落似係度門阻住佢埋位影相喎
同埋度門冇鎖
條撚屌冇手開門咩?

痴鬼線好手尾閂尾
個支那佬比人打關人咩事

低等生物又9拉

閂門都犯法

打得小 蚛你老母国人
條撚屌中咗武肺死撚咗未！？

弱撚智

玩到"""商業罪案調查科"""砌佢生豬肉

見到條支那豬比手足打到眼鏡都爆埋好撚治癒

姐係總之唔番中國

支那男

影相又唔撚比？

大佬
個鬼佬係推左下門
但道門冇關哂
仲有人出入到
係個大陸仔企係到望住佢唔撚走

推比外國人睇

Check撚晒cctv都搵唔到手足 咪惟有砌個露樣嘅鬼佬囉

有無twitter文宣？推上國際

亂告

wtf

之前有人講過可能係武警用咗商業狗嘅身份

企係度等比人打都可以告返瑞士人

手足
同埋條大陸佬都無傷

1:45 佢條女好大波

講唔該借歪咪冇事

鳩告極至...19垃圾港共無低線

係都告人獸啦

Push

藺相如我就識

最尾話大家都係中國人，但自己就走去同中國對立型態意識嘅民主國家生活，強國人笑死人

走得出嚟仲點會返去
得把口愛國

係 你冇睇錯

手足打得幾型
但好似冇乜力 仲miss左下
頭硬食幾拳條支那佬暈都冇暈

cls